---
title: "Kegagalan - 15"
description: "Jangan melihat halaman ini! siapa pula yang ingin melihat kegagalan, bukan begitu?"
date: 2020-05-01T16:36:19+07:00
cover: /assets/pngs/failure.png
categories:
  - Edisi Kegagalan
---
Gue tidak ada kegiatan banget hari ini, entah ini pembelaan gue atau bukan tapi gue lagi kena demam. Sakit banget! Menulis postingan ini saja gemetaran.
